六月頭內蒙 招旅伴包車

兩個女仔諗住6月頭去內蒙古grad trip
招旅伴一起去
大概去7日 行程可再傾
有意留低telegram

有啲興趣呀我 可以傾下

巴打受唔受

TGetrichor9289